［突發］暴大舉行升旗禮

**留言以觀看加密內容**

推

香港獨立 唯一出路

死咗link

光復香港 驅逐共黨

pish

Ching唱錯歌詞

要用facebook app先睇到

101都叫左你地各區升。。。無人理我

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

屌 係咪直播唔撚得

遠水 希望有4000和理非幫手

陣間backup條片再開過post

請放左YOUTUBE 俾香港人一同感受國家之情

做緊 等等

cccccc

下次播住榮光升

diu sor

樓主一生平安👋

[url]香港人 反抗！[/url]

Pish

暴大

暴大又做野

Facebook咁快del左?

要撳條link先睇到

正

push

暴大HO BALL

最撚好笑係步操個part

支那先會拋旗架
1:01
香港(英國)傳統係就咁升or升上去後「揚旗」

輸出革命

光復暴大

Push.

sorry搞柒咗
補link 電話睇呢條啦

推！
暴大好波！

推一下 暴大好波

不完美 可接受 需改善
下次改翻

感謝大大無私分享

好撚正

好正

暴大真係呢幾個月以黎既MVP
創意同勇氣又有 你叫其他大學點攪呀

Tui

CLS

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

支持

8/10

暴大世界第一

习大大ho ball

9/10

10/10

做多左，希望你可以做下反送中義工，
從中幫到自己以外嘅更多人

乜嘢六大訴求

香港獨立，唯一岀路

聽日升青天白日滿地紅

香港獨立，唯一出路

型！

善衡仔

啲步操

睇唔到支旗寫咩

好滾動

請勿騎劫

暴大第一

同埋你支那旗升先會有短桿 英式係冇棍+摺旗架

好可愛

升嗰支旗係咩旗？ 睇唔到

睇唔到

係台灣國旗呀

支旗係咪太重，飄唔起
但好正
有埋步操

借支旗杆用下啫

吹咩

感動 , 多謝同學

10月10日
記得仲有全港中華民國國旗呀

大學圖書館黎架喎ching

暴大精英

本身好似好嚴肅但睇到佢地跨過個欄我即刻笑咗

我都係 諗住感動流淚 點知一開始就忍唔到笑

一大有排爭

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

五大訴求

好似金仔國都會拋旗

記得揮

係支那旗
自膠

推步橾好可愛!

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

其實唔好開口埋口叫暴大

不完美 可接受 需改善

賞心悅目

另類連儂牆 家家戶戶都知道

暴大第一
好撚正

光復香港 時代革命

算係咁啦
不過臨尾升旗首歌完都未升到個下真係...
可以再練下
利申童軍仔

驅逐共黨

光復香港

Push

點解我聽到六大訴求

推呢個

升埋旗唱埋國歌出面班友都仲屌港獨

你當外國/支那傻架咩
獨立運動根本係趨勢黎
你估你唔叫 香港獨立 但係做呢啲野 佢地會唔當你搞獨立

大家勇敢啲 宣揚獨立嘅可行同好處啦

雙十國慶呀手足

唔好意思，我哭泣中笑左，我知我錯。
暴大世界第一

推先啦

暴大係香港之光

高清版

笑咗 之後回帶睇多次

我要暴大

手心向外係英式、法式
手心向下係美式、俄式、中式

一分為七
笑到肚痛

點都唔跟中式

無死
試下直接撳 link, open in safari

光復香港
時代革命

做法可行
但不同意升旗禮於晚間舉行
需要改善

（利申細個操中式 所以直覺敬禮係手心向下）

不如聽日起行政樓後面再黎一次呀

不過想講下面3條撚樣都唔識敬禮 錯撚哂

the first rule of independent is we do not talk about independent

don't talk about, do it directly

暴大！！！

不愧為暴大

要做到就唔好咁直接提
成事就自然會成事

correct
大家都知, 大家都明, 心照不宣, 但擺上台面, 就令各國好難做
成功前盡量唔好提, 直至勝劵在握先提

但英國海軍都係用番美式果款

暴大行得咁前，你叫其他U點算呀

第六個訴求係咩？蒙面法？緊急法？解散警隊？

push!

步操操中式(俄式)？我覺得好柒，不過黎緊香港紀律部隊我諗會慢慢轉中式嫁啦，興幸我果陣係英式

人地船艙窄吖嘛 驚鬆爭

如果真係搞大我建議大家用直遮代替操黎操

槍*

唔是鵝步就得啦

鵝步堅柒

如果有風就更加好啦

願榮光歸香港

中大好嘢

慢慢轉緊嫁啦, 普通話口令好撚難聽

ccccc

想係自己間U升一次
利申:識英式步操、熟升旗步驟

升果陣純音樂好似正d

啲人話唔好叫暴大，咁叫咩好？
武大？
勇大？

係五大訴求，唔係六大！！！

Yuk

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

跨欄個下忍唔住對唔住手足

再推高清版

浩浩青天 昭昭白日

五大訴求唔好越變越多

暴乜嘢大呀，咁鍾意認，不如認埋做甲甴啦

【突破樽頸！！拋磗引玉！！】反送中運動 竟然同 德先生、賽先生 嘅理念不謀而合！！！

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

我要篇地開花

推？

好波

好激昂人心

Good evening sir!

壯哉我大善衡

篤灰

預備好明天恭候段皇爺未

陳壯哉快d出黎見我！

再推

啊Sir，唔駛加班搞黨鐵閘機咩?
請完全封鎖此畜牲。

正到

笑撚死

變左6大訴求？

合久必分

睇唔到 激死

電話可以睇呢條

第時沙田做首都，暴大就係香港國立大學

S

已經小感動

evening sir
今日當夜更？

光復香港

【10.10真國慶】即刻同我將Facebook頭像轉曬台灣國旗+踩蔡英文場

暴大好波！

扯旗都要操肌

善衡好波 幾時九院一齊升旗？

睇住佢夾住對手 對腳跨過個欄嗰下大笑咗

btw 肯肯定呢到成班善衝仔

free hk

咩料